我屌你班女著撚完短裙熱褲未

跑又跑得慢又要走去前面，啱啱又一個短裙女被人禁係地，你老母你地死都唔撚聽人講，俾人送去新嶺屋咪撚喊，今日已經幾條女都係熱褲短裙俾人拉，真心講句寧願你咪出黎，少你一個唔少

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

少一個都唔夠人呀!!!!!!!

相呢?

D狗心諗
又有示威妹可以享用

班狗發緊情，扯到恒

警嫂好包容

樓主雖然激動
但係為左女仔好

唔駛屌，唔好blame the victims。不過女手足要著密實d保護自己

真係冇野好講，係都唔聽人勸，好似唔識上網咁活係自己世界

已經見到你留兩次呢種言，你係咪自閉巴膠嚟？

著長褲就唔會比人捉？定係你意思係著長褲跑得快過短褲？

其實女仔著咩褲係佢地自由 唔通著長褲佢地就可以安然無恙咩 老實講 佢哋明知入左差館就一定會有極嚴重嘅後果 但佢地都堅持岀黎 我地就算唔支持 係咪都應該尊重呢 當然你有你嘅唸法 不過我更加希望每個人都可以學識體諒

巴打我明你原意係為大家好，
但可以換個好啲表達方法嘅。。

其實真嘅 好似8號波滑浪咁
唔單只關乎你個人安全 仲有救你啲手足嘅風險

應該有啲係咪咁啱行街加入
未準備好就企後少少啦

講撚左3個月

因為真係路人

好大對比
有手足著哂gear包哂頭
隔離又會有化妝短裙囡囡戴個口罩就上前

覆錯po 想叫啲女手足咪企咁前

我係黑警都捉個短裙番去輪姦
你有着短裙既自由
我都有姦你既自由

上面班唔認同既同我聽撚住，我係狗既話要拉人都會拉著裙既先明唔撚明呀，狗係睇你著乜就知邊啲易捉，成班on9話著衫係人地自由

唔洗理呢啲現實失敗到上網搵存在感嘅人

認真要非禮你既話著長衫長褲都會架啦

嘈狗屋不如嘈狗宿。
每晚2點開始 不定時夜尿鬧鐘。
搞到啲狗訓唔到，全家都訓唔到。

身材好嘅麻煩真係掩飾一下，而家風頭火勢

其實有人解釋過，有機會係因為濕疹着唔到長褲
真係嘅就留喺中後排啦

唔關衣著事，但要衡量自己能力，跑唔快真係企後少少

大陸班公安無性架
女手足真係小心d

照道理著熱褲應該跑得快過長褲。

著短裙唔怕走光，係跑得最快。

問題係班狗已鎖定呢班人最易捉

認真要姦你真係著咩都係
不過有樣真就係，唔理popo 咸唔咸濕，佢專捉女係因為一般女就係跑得慢啲，所以你自問唔係跑學界個啲真心麻煩企後少少，同埋你熱褲一陣跑步跌親𠝹捐都唔好啦

留係屋企好過啦

真
鍚你哋先勸你哋搾

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

輸撚哂啦

心底話

有冇相睇睇？

知你對腳靚喇
呢段日子將就下收番埋唔該

true 如果真係旅客look就專業d唔好聚埋一堆唔好叫口號
你係要做另一身份就準備得好d

真心建議絲打們唔好著咁暴露嘅衫，今日發夢係東涌同兩位絲打一齊避難，佢地又露腰又超短褲，睇到小弟我好尷尬。所以希望絲打們可以保護好自己，盡量著啲鬆身少少嘅衣著🥺🥺🙏🏻🙏🏻🙏🏻

不完美 有改善空間

前到仆街 記者都追到個個女仔 啲狗點會追唔到

啲女著街坊裝有乜問題？
樓主正傻鳩

連仔 有冇可能整個行動台?

認同既可唔可以幫手推一推 我覺得行動台既成立好撚重要

5毛黎 唔洗理 唔好可以太明顯 咪唯有講下其他野轉移你視線

其實最好心地係樓主

難聽說話永遠係最幫到自己
要學識聽
唔好好似死藍屍廢老咁
永遠一言九頂

唔好推

唉，屌走佢哋啦

突破盲腸

義務心理諮詢與情緒支援

今晚有女手足比人拉左？

裙就真係唔好啦 好易走光 btw巴打可以換個方式講

同埋我見到有啲路人咩褲都比人拉
咁狗濫捕真係好難講既 佢真係理得你著咩呀
見人就拉左先 師奶又拉小朋友又拉

（請廣傳）

[可靠通靈訊息-831太子站]

正當香港政府嚴正聲明831太子站清場期間没有被捕者傷亡。有資深通靈人士表示，單單831，已有11名死者，屍體並已被不同方法處理。

其中9名死者:

1. 男士，15-16歳，死後被列作跳樓個案

2. 女士，17-18歳，tomboy

3. 細路仔，在列車車頭位置被打死

4.男士，2x歳，其女朋友在彌留狀態

5. 男士，4x歳，放工路過，為保護其他傷者而被打死

6. 男士，4x歳，死後被列作浮屍發現案處理

7. 男士，21歳，跳閘時走不及被扑死，屍體被埋

8. 男士，屍體被冷藏，在域多利亞公眾殮房

9. 男士，3x歳，帶眼鏡

或者你會問⋯⋯⋯
點解屋企人/ 朋友/ 同事唔去搵佢地～

我自己都分析過，有唔同既可能性，純屬推測:
1. 家人被滅聲
2. 家人被綑綁囚禁
3. 送了上大陸
4. 被殺後成為其他死亡個案
5. 政府介入，例如指使學校岀信，扮成自殺個案

加上昨日新聞⋯⋯
有朋友搵朋友⋯⋯⋯⋯

真係好令人懷疑⋯⋯⋯

另外⋯⋯⋯
我搵過多利亞公眾殮房

有個咁的新聞丫⋯⋯⋯

主管五度犯錯 未等家屬認屍
域多利亞殮房擅葬遺體

P牌仔推唔郁⋯⋯
請廣傳～～

不如著比堅尼showoff 下好過啦，反正都係想俾人睇姐

Push

而家治安差撚過印度仲扮咁靚博咩
按道理唔應該俾人強姦 但而家係無道理可言

平時係吃喝玩樂social media一族，突然間要佢地進入現實嘅人間煉獄戰鬥，心態都未ready，實死得好慘烈

乖啦，唔好再著短裙短褲行到咁前
btw 聽日和理非著裙應該無問題掛

新安嶺極多公安！

明明短裙熱褲就好正

而加班狗冇人性架，鍾意點搞就點搞，仲要冇得追疚

今日又唔係發夢其實 好地地出街去旅行又唔著得短褲咩 今日話明街坊裝嘛

唔好屌手足啦dllm黑死警 過街老鼠

街坊裝得短裙？
傻鳩

起碼4件都係短裙熱褲

推
真係無長褲咩？

樓豬好惡
不過講中哂

怪就怪黑警同偽政府

又blame the victims
天時大熱唔俾人落街著短褲背心架？
善意提醒下咪得囉
駛唔駛咁撚惡屌人呀

佢要除你條褲，着長褲去到新屋嶺都會被搞唉

會引狗狗衝過嚟奶

屌你真係出街架嘛
點解唔著得

就係想屌撚到佢地唔出黎

人地鍾意比差佬屌都唔想比你屌ok?

冇圖你話林鄭着短裙都得啦。

會唔會真係路過俾人拉呀

長褲俾布袋彈射到都冇咁痛

你講得有道理

應該講緊啡衫個位

你又知佢係行過定真係打算落黎..你唔屌人濫捕

好心女士真係唔好短裙啦

我寧願焗到生熱痱都要有咁密實著到咁密實，呢啲情況蝕底既只會係女仔

露腿惹起黑警性慾係客觀事實

新屋嶺有公安等住享用你 真係要好好保護自己 跑得慢就企後少少

入到去係武警 溶左都冇人知

女仔去發夢真係要好好保護自己
同埋唔好落單
但你地每一個都好重要
一個都不能少
但更加重要既係
我地要齊上齊落

你估個個都示威既咩 有無諗過人地可能真係路過屌兩下狗就比人拉咗

如果外國啲女權主義組織知道咗香港警察點污辱女性會唔會嘈啊？🤔

都係著長褲好
有事都走得快d

手足會分心
男人下體意識會望

就係你呢啲一句「唔好blame the victims 」縱慣啲人
真係害死班女仔

示威都要靚㗎嘛

曾經我有一個女仔朋友去發夢我同佢講你不如著返條長褲啦， 佢竟然有冇長褲呢個藉口

警嫂3P高潮緊，邊得閒理

制裁香港政府

推，唔係鼓勵大家著熱褲，但係佢要拉人同你著唔著熱褲係無關係

成日話blame the victim
依家冇人話班狗啱呀
唔話你呀，出咗事蝕底咪你自己，真係比狗搞喊都無謂啦
叫你年近歲晚小心門窗又blame the victim 呀

知道樓主激動但係都係想保護手足

起碼唔會因爲外露皮膚而引起班狗嘅注意

樓主意思唔係干涉大家著咩，應該係講緊「合適、安全」問題

如果d人係行街經過，食下花生又真係無辜d；但李家超話齋，去得示威現場，無論做乜都好，總會有危險性，係咪應該防範下呢？斷估都唔會有人著婚紗跳降傘、著裙掛深潛、著三點式去印度掛

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

係咪痴q線
強姦係犯法

真心. 熱著短褲我明, 熱褲真係吹漲. 幻想下跑走個陣自己仆街有幾痛得唔得?
利申: 絲 次次長褲

講左2個幾月啦，成班痴撚線

其實點解係都要用屌人既態度
用正面D既態度提醒唔得
搞到成個連登都咁負面

Dllm p牌仔分化撚

做得好
唔明啲人發夢都著短褲為乜7

其實好多都係路過食花生

好聲好氣講左幾個月都唔聽

講得啱而且仆街都冇咁相又可以即刻起身

白痴妹咪著短褲啊

好勞氣

黑警已經無視法律好耐啦

屌鳩佢哋係為咗佢哋好

因為有啲人係要屌先撚化

Agger
無人話狗啱
但我地喺度屌一萬句狗
佢地都一樣亂黎
係保護唔好咁多位女手足
要衣著自由嘅留返去街先啦不如

咩叫法律？好耐無聽過

依家去抗爭都要注意衣著
就係為左唔好引班精蟲上腦嘅狗注意
咩世界 好扭曲

樓主心地好

女仔唔好去咁前，
衣著要保護自己。

著熱褲短裙個啲，大部分都當係去玩咁咋

屌你咩
短褲冇罪

想做軍妓

講真我未見過班女識跑,佢地跑個跑個姿勢好怪知點形容,重之要追佢哋一啲難度都冇.

push

著熱褲跑起上黎仆街嘅話好撚甘

一陣射椒射蛋又少咗層保護

唔怪之得D人咁鍾意屌票

短褲我都接受到
但短裙真心ON9

如果你著短裙
真係唔好食花生
因為依家恐怖份子係9拉

識有啲mk妹佢地話著得暴露啲去yo仔

我琴日見有個全身黑長褲
但下身係緊身 成個屁股形出晒黎
唔係話要管其他人著咩
同著作為女性，明知班黑警好撚多狗公
我真係唔想見到是旦一個女仔因爲衣服而俾狗公𥄫中或者抽水

著咩都應該係視乎場合
去印度旅行你都唔會半夜三更背心熱褲啦小姐

姦人都叫自由 原來自由係咁用我真係甘拜下風

認真我都覺得係真路人..

今日捉嘅幾個女仔都係熱褲 好明顯睇住捉 唔好化妝啦老實講 比啲人影大頭相都起唔到底啦係咪？

樓主
你講出我心聲啦

好心唔好著得咁少布. 唔想見到你地比狗咬

.

唔係blame victim, 咁你明知有強姦犯喺嗰頭都唔會着咁少去博俾人屌掛

唔想喺前線見倒

聽日一定要齊人

用緊黑驚思維 乜你當佢地係人？

咁一個長褲一個短裙
係咪會捉個短裙先呀?

著咩當然係佢地既自由，但大家要明白班狗係無性，保護自己最緊要。

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

依家唔係想blame the victims
而係班狗已經谷曬精上腦
真係唔想見到女手足出事先咁嬲

Blocked

短褲比人搜身，就係冇必要嘅接觸，記者可以放大。
衣著根本冇影響，基本上係女，佢地睇啱都會搞鳩你。

樓主講得啱，宜家係抗爭，打緊仗，你估行街shopping丫！

Victims大撚哂

著咩係無罪
樓主意思應該想表達
如果出左事比人捉入去 真係唔好怪人

各位唔好嬲住 樓主都係心痛肉緊你地
真係少你一個唔少嘅都廢事開post屌你地啦絲打們聽話啦 好似我咁 保護好自己

你老母張相？

原來你死黑警嚟 所以開post叫人唔好捉鬼
屌你老母強姦犯

still need to remind girls until they cover more of their body

又通靈 太少資料太唔詳細

路過就衡量下自己啦，咪撚用啲on9例子

隨便你 你試下落場捉鬼囉

曲都變直

其實好撚多女都當係識仔吸引異性嘅活動

勇武咪一樣
大把平時冇做開運動

你係狗既唔通會追班成身gear既先呀，一睇就知邊個跑得慢啦

（Show Blocked User - 經過那些年 )

they were not wearing suitable clothing

好慘，千奇唔好咁做

著短裙係後面加士氣咪算

所以都應該講架
唔好不自量力
唔夠勇唔夠體能唔好企最前

問你老母拎

着短裙熱褲出黎開show咩 依家革命緊啊
日日愁緊冇黑衫替換

利申 次次黑衫黑長褲基本衣着

路你條毛咩帶撚晒口罩

認真，各位手足，包好自己保護自己，對家淫蟲黎

好撚多狗公都係睇岩呢啲女先出黎姐

佢係咪路人我唔知道但帶口罩唔可以係路人咩

其實落去行下就知 好多係真路人圍觀 見班狗衝黎所以跑走 狗見佢地跑就當target

唔好著legging 過份性感

其實個重點唔係着得密實啲
係要走得快啲

你咁樣講同話啲女仔因為着得少
所以俾人姦有咩分別

都話係狗乸 警乜嫂 有親咩

知道，但無理由衣著formal但著波鞋
所以我都驚走得慢， 累街坊

唔洗打扮 越低調越好
好好保護自己

著得暴露又唔理自己位置先on9

唔係屌 但係女仔唔保護好自己
邊個幫到你

黑警睇到心諗又有野摸

長褲就如防具, 好似踩單車著短褲唔戴護膝, 仆落去好撚痛好撚傷一樣道理, 唔關自唔自由事.

訓左幾耐? 香港而家狗代表法律呀 佢地強姦唔犯法喎

你條正仆街冚家產死爛攤講嘢可以再涼薄一啲

講兩個笑話

「著短褲灰畀人老強 著長褲就唔會」

「著短褲畀人老強抵死」

我屌爆你菊花就差唔多

［太子/新屋嶺］唔好再呃自己 即刻set死線

著係著你睇？睇到自己咁重要真係好笑

啱 我想講各位絲打講嘅係道理 亦都完全無錯 的確係啱嘅道理 錯嘅都唔係你地

不過我亦都好希望到時啲狗會肯咁樣同你地講道理啦真心希望當佢哋抓到你嘅時候 會肯繼續同你講道理

「少你一個唔少」
負皮 不推文 上一頁

著裙點跑呀
預左撚狗就要跑嫁啦
因為你一句唔好 就累到俾人拉 俾人搞

短褲唔係問題 但着啲for sport既得嗎
提左咁耐仲係着迷你短裙褲仔果啲
比班狗公畜牲捉去姦or非禮就幫你唔到
反正提就提左 比佢地姦既又唔係我

O左嘴 竟然仲有一堆人push
其實你講嘅先係最啱 係有啲難聽 但係係事實
同埋話熱嘅嗰啲 自己衡量熱同安全邊樣優先 其他理由而著嘅都一樣
可以自己衡量安全定其他嘢重要 如果有其他嘢重要過你嘅安全而令你著短裙短褲 咁唯有祝福你一句，希望到時候啲狗會識得同你講道理

你都冇錯 我都知好多手足都係關心女手足嘅 最好嘅方法當然都係希望女手足可以著番長褲 不過唔好屌佢地

作為絲 我覺得樓主講得好撚好。
唔洗轉方式

有邊撚個做實事嘅前線絲喺著熱褲 ?
本身唔喺想勇武就唔好行咁前
行後啲都喺一個支持
如果退緊 你比人拉咗我哋會心痛
你出事我地會憤怒
同埋你有機會害咗班真前線。

喂屌你老母原來連登都咁撚多思維唔清嘅人

咁班狗係仆街 唔代表強姦係自由囉

冇西褲 我聽日係唔係唔洗去美領 可以係屋企睇live

次次都企好後 多數著膝頭對上嘅裙褲
著長褲先係唔洗跑

其實好多女手足都係因為濕疹/汗疹先着短裙熱褲
唔好屌錯人

你同啲犬講囉

咁而家講呢句個個係咪狗呀？

縱?講到宜家係d女錯咁
宜家係時勢問題唔好咁著咋
本身佢地係可以咁著架
大家都可以正常生活架

係比警犬搞到咁
乜撚野縱啊
亂用字

佢地嚟嚟去去咪講唔好blame the victim
而家叫你保護好自己咋

自由本身係無限大 係社會同法律等因素加持先縮細到某啲合法嘅自由
其實佢無講錯 強姦係犯法 但係同時佢都係有自由去做犯法嘢 當然唔係話強姦係啱
所以佢話有自由去強姦去無講錯 的確係按住自己嘅意願去做 不過呢一種自由係犯緊法咁解 同佢本身係咪自由無抵觸

屌撚醒你渣 唔啱聽咪入新屋嶺 提就提撚左既

係要姦嘅你估著長褲就唔姦咩

班狗就係攞正牌無法無天
「行得正企得正就無事」已經行唔通
唯有行多步保護好自己

推，明白嘅

咁係唔係著長褲就會安全d?

同埋著leggings要搵啲野遮住個屎忽

樓主講撚晒我啲心聲，thanks
以前識得有個肥婆成日着低胸衫，又話同事𥄫佢，我屌你咩，你唔着成咁啲人會𥄫你？

唔係話唔提 但唔代表係咁講野囉

班狗好撚賤架

宜家路人唔可以有口罩?
你講埋d警犬會講野
但佢地因為咁而拉你你又會覺得唔合理

講得岩 同時狗代表法律 即係佢地做呢樣野既自由係唔會有後果

長褲至少摸都隔一重先呀 當然覺得無分別既人咪繼續囉
今日班狗就示範左就算短褲一眼睇曬都會摸

走果陣方便好多
其實你著熱褲我冇所謂架，我睇之嘛，比人姦果個又唔係我

會捉跑得慢果個
會捉企得前果個

Sorry 依加係九月七日
呢場water revolution 過左三個月
唔係day1 勸你地
知唔知我好撚擔心你地 見到啲人打我都好撚心傷 明唔撚明啊

一早已經話過著長褲保護性高、跨欄又易、仆親都有嘢擋下。但可能好多絲原本冇諗過特登去，所以喺平時行街look，但行過路過又睇唔過眼想幫手。

認真。上得前線 都應該要有得咁上下體能同力量。 唔係話女士唔得。但體能唔夠好又要上前線只係更麻煩，換來拖慢其他腳步，仲要其他手足反身救人。
唔係心口勇就得！

點解要返屋企，企最後唔得?
宜家已經越嚟越少人

你都幾毒

點解 勸咗咁耐都仲唔聽

串手足好好玩?

關你撚事
你咁撚心涼咪咪屌人由得佢地比人捉囉
剩係識大男人上身 捉撚左幾多個男啊有冇講男人累事啊

背心短裙大波靚腳留返嚟影相俾你打飛機
上前線咪撚咁做

樓豬咁講都係想班女保護番自己姐

其實女人慘在一係短褲一係長褲
無男人個種5分褲著
熱到傻

最好就運動褲喇

其實都多前線女係運動褲

保護性大好多, 又唔會焗

買男裝

全民著5分/7分闊腳褲更加難認人

ADD NIKE果D是但買一條喇

短裙太鬆 影kick低

齊齊著短褲就啱 最適合跑步 兼可以露長腿

短還短最少都過膝啦， 一陣畀狗咬仆親整到都唔好啦

Leggings啦

同男女無關 同體能有關

推

係捉跑得慢果個

大唔大隻/技術如何係其次, 最忌係"莫氣"

完全明巴打點解咁勞氣

左膠話女性著得性感唔代表可以侵犯佢
無錯，好多強姦受害者案發時都係普通衣著
屌但係啲狗無性架，
而家無時間比你感化個社會，改變風氣架喇

多數人喺你出事之後鄧你慘咋，出事嗰時未必有人幫到你

利申：絲

多謝有絲支持

啱呀, 太子見到怖遮陣有個絲打著熱褲

見到有腳好易被鎮定目標

求下絲打唔好上前線得唔得

Blame the victim

P牌玩分化?

乜春野blame the victim

去咩場合著返合適裝束
出遊行著熱褲無問題
但上前線唔該比返啲合適裝束
正如行山唔該唔好著牛仔褲

仆街有條褲隔下都無咁傷啦

P你老母啦，甩撚左p都仲咁撚on9，唔該你咪撚出聲

真。
上前線唔該比返個前線樣，外科口罩零裝熱褲咁出黎博拉咩

教你做特首 • 註冊日期: 7/27/2019

事實就係你地縱容緊

佢哋完本係可以着得暴露
但而家無王管嘅時勢，班畜可以性侵受害人都冇事，呢啲大家都知
着得暴露仲縱容包容佢哋，如果有女士因爲大家都覺得着得暴露係冇問題而俾狗捉再侵犯埋，佢嘅損失你一世都補償唔到

關你撚事咩樓主，屌你老母呀

容易受傷的熱褲

與其比popo輪大米 不如比啲前線手足享受下仲好 振奮士氣

So?

死撚返屋企唔該晒

其實好多只係行街經過 ......

利申遊行會著返長褲

起碼唔會因外露皮膚而引起狗嘅注意

p牌仔，分化狗，快撚啲死

咁叫分化？你理解力有問題呀

咪推呢啲垃圾po
善用不推文回覆

著瑜伽褲啲巴打都話要射㗎啦

樓主講法唔完美，係可以改善

著熱褲無問題，普通行街屌狗唔理你，但零裝口罩熱褲就唔好上前線 而家唔係出黎玩

建議樓主屌啲女著短褲短裙後
加返啲實際建議
如 著返條黑色長褲
唔係你係到齋屌係度jm9

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

點啊又話今日係入機場行吓街參觀吓食buffet？着短褲入去影靚相唔得架咩？

成班人結果論咁。咁如果今晚日班狗喺青馬放催淚彈，你係咪又要屌鳩成班人話點解佢地唔帶gear？本身都講好咗今日係行街look架啦，使唔使講到話入咗新屋嶺唔好喊？定你地唔當女仔係手足？

大佬呀，而家係抗爭呀！
講緊保護自己呀....
自己都唔保護 仲抗咩爭呀！
大把sporty 衫褲著喇!!

屌你老母啦 我作為女仔都屌啊
明知班警犬無性又狗公 點解仲要咁貪靚而唔係保護下自己啊？
唔係唔尊重佢地啊，係激氣佢地唔肯好基本咁保護下自己啊
女仔去印度都唔會單獨、背心熱褲夜晚出街啦
唔係要限制佢地自由啊。但佢地咁樣同軍人著反光衣上戰場有咩分別，啲狗一眼就會望到 + 準備擒佢地。

借問邊度鄉下嘅街坊裝係短裙露腰

我覺得似路人

班黑警見到個個blackbloc無啦啦見到個短褲妹妹係前面係人都知佢會捉邊個先啦

同意

不過我諗樓主都係講嘢難聽啲
其實佢都係想啲女仔着返啲合適嘅衣物
唉，女仔真係唔好再行咁前

同意

屌 我都有諗過一仆街又痛又爆缸 仲衰
隨時慢左俾狗捉

呢啲野講左兩個月，唔撚直接屌撚柒佢地點識醒，仲以為自己好撚索身材好呀，叫佢地出黎行catwalk?

要捉嘅着長褲都捉你啦

話路人個啲用下腦啦
樓主會唔會淨係講緊一個兩個、一次半次啊大佬
拗埋啲無謂野

大家都係想女仔保障下自己姐
講左3個月著長褲既原因 就算熱都唔該忍下啦

我係絲都覺得你講得岩
我有個朋友次次都著短褲 有陣時走起上黎要行過d草叢或者跨下欄杆 見親佢都驚死走光咁 一係就比D草叢樹枝介親 提完佢下次又著短褲 真係唔知為乜

怕熱其實可以著透料d既闊腳褲 怕熱唔係一個比你著短褲既理由
好心自己保護下自己啦

利申自己次次都著長褲

真心我著長褲仆街 仆到條褲都未爛 我對腳已經仆到冇左忽肉 更何況短褲
都係保障下自己姐

係咪男人黎架

有本事你企佢地前面啦

仲有呀 唔該著短褲都著長小小
知唔知你地一坐地下 真係會走光嫁

好心你地啦

著裙點會跑得快

大家要識得保護自己，去得發夢地區就要盡量著舒服輕便嘅長褲啦，假如唔好彩仆親都冇咁痛，二嚟放彈又唔會直接接觸到皮膚。
例如麻質嘅長褲，行街、發夢都啱使。

True

屌你地講到隻隻狗都有女咁, 係幾得意

講咗好多次啦 想俾啲黑警非禮就繼續著囉

貞操鎖？

認真依家真係出親去要當自己上戰場既心態, 唔好當自己去行街湊熱鬧, 你出街LOOK班犬都係照打9你, 同埋知自己體能唔好就唔好上太前, 後面做支援唔好走得慢累死其他人, 有心係一件事, 都要自己衡量下能力

搞到我想做黑警

各位港女！再次跪求你地唔好再著短裙 Love you All

其實女仔 真係要好好保護自己

首先催淚煙會刺激皮膚 this is why 我去要包保鮮紙或用冰肘

另一方面着leggings會新手敏捷加方便行事

短裙短褲又容易走光 唔適合打仗用喎

點解仲要著短裙短褲啊！！

我一開頭都著背心同短褲，因為真係好熱好撚熱，但就算貪靚又好，熱都好，真係要好好保護自己！！！

小心啲班狗真係狗黎架

其實要強姦你著乜都強姦你咖啦
但短裙熱褲就真係唔岩上前線
好易受傷 上次有個紋身熱褲背心
方死無人認到佢咁

一定唔會，啲狗姦女手足
啲女權都仲係鵪鶉咁

會唔會體諒林鄭？🙃

畀我係popo
我都一定揀女嚟捉
捉完任摸全揸都唔知幾爽
再正啲送去新屋嶺慢慢玩
係咪好變態呀?

你都知啲狗變態嘅咩
咁你仲著咁少布住咁前!?

跑又唔係跑得快
十幾隻發情狗追住你擒
手足想救都救唔到你呀

屌你老母啦樓主
咩叫少你一個唔少
你呢啲blame the victim心態既人就真係少一個唔少啦
你話我女權撚都係咁講嫁啦
我係女我唔會短褲短裙出去發夢
但你唔撚洗講野咁難聽囉
食屎啦

慢嘅女仔入面都有長短褲
今日拉嘅路人全部短褲, 無分快慢, 唔知你又點睇

一係帶鞋去換，一係着全黑波鞋

女權閪繼續停留係理論道理層面上啦
繼續唔好blame the victims啦
係呀，你係好有道理呀

但啲狗而家唔係用常態去諗去做野
最尾蝕底一定係你哋自己

宜家？好難講

路人就企後少少啦......

唔明熱褲背心做乜鳩
又保護唔到自己
又引到啲黑警狗公
怕熱怕熱收皮啦
男仔都係著純短袖黑tee啦
你要著果啲legging咪加條短褲仔囉
一係就好似男仔咁著啲長長地既短褲
熱褲真係咩事 你估真係行街咩

多撚謝你屌我喎，不唔講到咁難聽你班女冇反應架，再講啦真係少你一個唔少架，你出到黎被狗捉被狗姦都係少一個，你唔出黎起碼仲可以做冷氣軍師，唔撚洗咁撚多手足對你地擔驚受怕

今日係街坊日，唔通個個黑哂咁落黎咩

不如話靚既唔好出黎.清一色男兵未仲好,唔可以再有無辜少女受害

樓主好叻叻啊好警世啊做醜人啊辛苦晒啦
開心未？
你咁樣屌人，更加無人會聽你講，最多咪引到啲人同你一齊喺度打飛機

警察長期都針對女手足拉的確係事實
但係唔淨止係因為佢地着熱褲背心呢個原因
仲有因為班警察覺得女仔易蝦，容易兇
體力，力氣上未必有男手足咁好，唔怕佢地走得甩
同埋好多事佢地都落單
咁可唔可以見到啲落單既手足，不分男女，都過去夾一夾佢？
part埋一齊，至少唔會咁易落單，唔會咁易成為警察目標
就算佢有戒心，咁都同佢講下，話俾佢知無裝危險性比較大，要睇實

至於着装問題，我都承認着得少而行得前係危險既，中tear gas個陣皮膚受影響既範圍都大啲，而且無full gear上前，中煙又要其他人救
但係我相信呢樣嘢唔係淨係女仔先有，次次發夢都總會見到男仔着啲嚹開到落肚既背心，唔着gear就上前，佢地都係一樣架咋

另外，女手足真係要着短裙，可以試下着埋打底褲/安全褲，咁可以放開手腳跑，唔驚露底

不過，見到你地樓上啲comment，都知你地唔會願意做，所謂咩「一個都不能少」，去到呢啲時候就指責指責再指責，不如你綁晒啲女仔，進貢俾警察換取你地連登仔安全啦好唔好？

好聲好氣唔撚聽
屌又叫人好語氣啲又話人分化
連登囝不如block晒所有非主流聲音永連留喺同溫層算啦

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

真係乖啦 聽話啦

絲也認同
絲打們：
明知班暴狗響附近
就算你地係路人想食花生
但自己又著黑衫
都自動快速有咁遠走咁遠好嗎？
樓主都係為你地好
女仔易意外落單
3個月已經睇太多
呢件事上
靚係特別有害
真心求下你地
保護好自己

真係幾撚多次, 唔好著褲著熱褲, 叫極都唔聽

又blame the victim啊?

提醒就夠, 大家都係有思考能力既手足

我明白樓主都擔心手足既安全, 但係請尊重他人

請勿分化

善用不推文回覆

唔少full gear女女救人喎
根本唔關性別事
講緊體能呀大佬

每次一講呢啲野啲女就發曬茅
出於好意叫你著條長褲好似仲衰過叫你去死
乜著背心短褲真係咁重要咩

啱啊熱褲短裙屌都都算
運動褲瑜伽褲又話會引到人
牛仔褲又跑唔撚到

嗰條女可能只係路過 咁著乜嘢裝啫

買條運動布褲咁難？

瑜伽褲有咩問題先
日撚日都要著又冇洗咁密衫
唔通買7條8條番嚟

明短褲短裙係on9
但見有人屌埋瑜伽褲覺得好怪姐

內層倒牙鋸齒嘅套，塞落下面

著長褲檔催淚彈的煙or，保護性高，軍人都着長褲啦，示威就唔好着裙短褲啦，你跑都冇咁方便

著長褲可檔催淚彈的煙或其他，示威就唔好着裙短褲啦，跑都冇咁方便

我正想咁講

樓主出發點係好
但可能講嘢語氣重咗啲啫

五大訴求
缺一不可

短裙跑步麻煩啲易比人捉

着長褲可以擋催淚彈，可以減少和皮膚接觸

中椒都無咁傷啦

去旺角買條鬆鬆地嘅直腳褲根本$100都唔洗

點解要帶上私家車？
好擔心佢地
下面有哂車牌
希望各位巴打可以起下車牌底

短裙入面係短褲，無礙跑跳，樓主打少啲

d短裙熱褲女想引人就唔該收檔！

一！定！係！

女仔著短褲短裙會容易吸引異性多些，性吸引力大些，所以危險

點醒你班女
對男人黎講，要包實晒先冇即時嘅多餘霞想

一句講晒
著咩係自己嘅決定，
嗌著長褲都係想做多樣保護
唔聽就算，完
但唔好連累人

屌得岩喎,大佬搞革命，就算做後援都要跑動

大佬，上戰場都唔會著底褲啦

你話扮路人都無用啊，佢係人就拉，你扮黎都哂氣

跑快兩步啦

求大家長褲

推
次次都有人背心熱褲

我估咁樣衣著嘅一心都係和理非撐場
只係睇情況忍唔住行前少少幫手姐
咁都要屌 街坊踢拖落去撐場
唔full gear幫拖係咪又要屌埋

著到咁
呢狗一早睇定捉硬你啦

以前番大陸 都話扒手多

老母都勸您銀包電話袋好

重點係依家班狗無性

都做下預防措施啦

著條長褲唔洗死既

怕熱買條闊腳褲著啦

樓主係好意，
依家係非常時期，
各人要保護好自己之餘，
有能力再可以幫其他人！

女仔著熱褲短裙都無所謂，
重點係要跑得快，
依家啲黑警無性ka ，
仲有可能夾雜大陸啲武警，
所以真係要保護好自己！
如果唔係，都係女仔自己會蝕底！
平日做多啲運動，
開左學，參加啲運動學會，
日日去練跑啦！

似鬼妹

不過我都支持絲打著到 Allahu Akbar 咁，
蒙頭蒙面蒙全身。

你自己入新屋嶺睇啦低能仔

咪係

收嗲啦又借啲意叫人唔好出

P牌幫推

唔通男手足full gear俾人捉
俾人捉到俾人打
我會話你跑得唔夠快俾人捉抵死咩
如果我咁做
你即刻屌柒我哋冇人性啦

咁點解女人俾人捉咗
你哋班仆街會講埋嗰啲
「你有你着短褲嘅自由警犬有姦你嘅自由」
呢啲仆街野啊?
唔通次次有人俾人捉
又可以冇人性咁樣講
你有你跑得慢嘅自由警犬有打死你嘅自由咩?
俾返小小同理心好冇啊
啲說話有咁難聽得咁難聽
我每次出去都full gear
身邊見到嘅女都係
不過以後真係唔撚出
小我一個唔少
一陣間俾人捉俾人姦
又比同路人話出得黎就預咗就唔好啦
Bye

可惜今時今日狗就係法律。
佢殺完再姦,都係因為你拒捕,佢為左自衛而睇住你自己撞牆死。而死前又咁啱奇績插入。
係架啦,佢地咩都得架

面對班禽獸，已經唔係blame唔blame既問題

唔怪得佢地，本來係出來行街

企後排無諗過衝完全和理非都一定要長褲?

事實係好多花生友
跑又跑得慢

不受傷不被捕呢兩句口號係比和理非
唔係比勇武派架
如果各位勇武抱著呢兩句口號行動
拜託你唔好再做勇武
去做和理非算了

每次一聽到有狗
就落荒而逃
我地人多勢眾
但同警犬對抗的勇氣都冇
有手捉被捕就扮作視而不見
雞飛狗走
勇武兩個字的武字
根本從來冇展現過出黎
何來自稱勇武派？
大家充其量只是死物破壞者，塗鴉者，建設路障者，掉磚者和掉雞尾酒者而已。

勇武前線的口號應該係
不怕受傷不怕被補
怯的話
請回頭做和理非
但不要少看和理非
和理非也有其威力的

屌你有氣屌自己友不如屌多兩句黑警淫賊
全部淫賊黑警強姦犯必須公眾處刑吊死

Welcome to Hong Kong

無機會跑？咪撚衝出嚟柒好無？

圖定老母

港女世界線正

唔係blame the victims, 而係don't be the victims

搞革命女人就唔好去前線啦，唔該……

但今日講到明街坊裝喎......

唔適當既人物加唔適當既服飾，可以有好結果咩
咁多後勤野唔搞走去前綫駁拉

畀機會前線英雄救美

你老母收皮啦
你就分化
明知係個tum都照踏入去？
你刀On99999999

Gchi

你含撚啦屌你老母
你乜撚野新鮮蘿蔔皮？
你咁撚叻你咪著短褲出去發夢囉7古6

唔合理
但你俾人搭左48 睇到既人最多好嬲同聲援
受既係自己點解要俾個機會佢捉到你呢

不完美 可接受 手足唔好咁激動, 可以慢慢講, 對自己人要溫柔 對黑警先係要惡.

樓主應該係講緊上得前線就唔好咁著

依家講緊係跑得慢囉

次撚次都仲有人背心短褲名牌袋仔

睇場合著衫是常識吧

跑得有幾快啊睇過

女仔換衫走佬教學

唔好以為唔行最前就可以冇防備，以家唔係6月𠴱陣啦！
日頭都會放蛋， 打人，拉人！
所以基本便服配搭好重要！

你老母咪就係俾人姦先生到你出黎
白痴仔

屌你老母 你係防暴定速龍呀 戴口罩就示威者？

係 吊，走佬都著成咁博咩著返長褲你唔會變樣衰架wor

d狗一定扯到行哂

著群真係難走架wor,要推你上去男仔又尷尬，又唔可以禽攔杆走

佢地就係著裙跑得慢wor,你著短褲噴到椒同彈都痛到仆街到時咪仲煩

由69講到依家，要聽就做左，唔聽就算啦⋯

講真 中後排啦屌 難聽d講 你地上最前 但係無咩戰鬥力 倒不如中後排support

樓主冷靜下先，
佢可能本身只係行緊街，無打算上前線，
但可能發生左啲事，令佢現場覺醒左，
所以其實係好事來，越來越多人覺醒係好重要

請冷靜
我知道出發點都係唔想有人無辜被拉
可能班女仔行得慢令狗有機可乘
佢哋唔係負累，係手足

不過班女女真係著返多啲
明白出來係支持活動 但如果行得慢跑得麼
建議係後排叫下口號

前線手足會擔心的 我地唔想有更多新屋領及其他非禮事件架

不分化 不割𥱊 不篤灰

香港情侶＋家長車

香港突然多左好撚多老笠案

著咩褲都會俾人輪姦架啦你膠夠未

同意 唔係blame the victim, 而係保護自己
要清楚對方係咩人

D仆街禽獸黎架, 仲著到咁引佢地

認真嘅 次次去都有依啲人 仲要舉高手機影相打卡 前線做緊野都仲可以同隔離嗰個有講有笑 一啲認真嘅態度都冇 當你好驚想搞下氣氛想大家輕鬆下 但係大佬呀 你著到咁我地男人冇理由唔保你㗎 驚又一單性騷擾 不如你幫下手叫人冷靜啲仲好啦

見過好多次 班女係背心短褲勁撚on9
發夢係無不反對通知書個幾次見到
唔係港島大型活動個隻
吊帶都夠膽死著 啲短褲又好鬆
要show身材麻煩去街先 風頭火勢就著得安全啲
嘉年華咩 明知有危險都要咁

利申 我都係女 見親都無名火起
就算你係和理非唔代表無危險 保護下自己啦！

我試過幾次有化曬妝嘅囡囡問我拎口罩
我極度懷疑佢地嚟打卡嘅⋯

保護下自己啦 著到咁啲狗扯晒旗再target捉你炸

都係，出得黎行，女著應該係褲。啲短裙留返平日著啦！
班禽獸見到女就搞的。

呢句最撚柒戇鳩
我小腿有濕疹，一年365日都著長褲都冇問題
而家茶左藥膏仲轉好左
邊撚到關濕疹事
D女根本想show腳

咁著咪幾好睇

真係屌左好多次!d女係都要咁著!你走時仆一仆街對腳又爆哂缸又留疤!被抽水機會又提高!見到好多女行到好前影張相之後就企喺豎又乜7都唔做阻住我再上前搬野!你地打咭就行遠少少唔好阻住其他勇武上次!有時前線走唔到真係俾呢d人連累!

Be humble

對方唔係人 係畜生 點解唔可以做好面對畜生既防護?

佢地冇錯 但係啲狗公真係專拉短裙

人地街坊放假出街 著短裙都好正常姐
但係班狗亂捉

blocked

但我想講好多都係收咗工再仆出黎，
我覺得話叫佢地唔好出黎，
不如建議佢地:
1.企返後少少，做back up又好乜都好，唔好企咁前線
2.可以試下下次帶套衫發夢之前換咗佢
態度可以好少少

油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

P推唔郁，麻煩大家幫一幫手

啲女淫底想畀狗摸

有時係
嗰日無唸住出嚟 收工都係忍唔住去

屌你又話核彈都唔割
著條短褲就割
跑得慢又割, 化妝又割

機場呢鑊唔係講明著便服咩
到比人拉又變咗要著gear?

有時見到一d淨sport bra/吊帶衫，但企到勁前

講極都唔聽，樓主先咁激動

都真係出過無數posts講過
樓主嬲好正常
你地點解呢個時候都唔保護好自己？
手足見你地俾人捉又要救你，累左佢地呀

依個得，欖炒囉

入到新屋嶺同黑警講
依加黑警就係法律

唉東沖果個著裙 掟野斷正

點救

呢個司機非示威者

預跑步點會著短裙

仲有d女走果陣又驚走光

走光定比人捉到嚴重d呀

著到咁預走光嫁啦

呢d真係死亡時刻著理走唔走光

唔知講咩好

我幫樓主translate:

你地俾人搞我地心痛呀
對靚腳靚樣有咩閃失點算呀

唔好再短裙短褲啦ok?

前面都還好，最尾個句做乜撚野？
勸咪算，依家仲叫人唔好出黎，想愈黎愈少人呀？屌你老母

係唔夠人，但係最好就唔好咁著啦
1. TG短褲短裙冇好處
2. 仆低會傷得仲甘
3. 打仗個陣啲平民女人一係扮男人，一係扮樣衰，就係唔想俾人捉去做慰安婦呀！求下各位絲打好好地保護下自己，對家冇人性嫁！大家出事我地會好心痛

緊係捉啲易食嘅先啦

我諗有啲真係行完街路過就比搭

企咩位，著咩衫，係咁多

堆狗見到長腿會沖過去 發晒情

先唔講短褲短裙跑得快唔快 比唔比狗摸先 至少著返條長褲仆街個陣仆得冇咁金 保護自己啊

女仔真係唔好上咁前
都係希望保護女手足安全
因為少一個已經太多
不篤灰 不割蓆 不分化不指責

其實幾柒

不過安全第一